個細路女比人虐待致死 但我冇乜感覺

人越大越變得唔關心自己以外嘅野
點解我可以變到咁冷血
唉

因為死個個細路女唔係你既仔女

咪撚係度扮高清啦

冷血都有J打

係唔係扮到反社會反普世標奇立異會覺得威啲

個繼母咪臭係咁囉

但係你又要上黎搵存在感同想人認同
點解呢?

如果個細路女係新移民/雙非啲人實叫好

清高下嘛

都唔關自己事
可以幾大感覺
垃圾父母四圍都有

戇鳩 冷血就冷血 唔好話咩唔關自己事

可以鍵盤屌9佢地之外重有乜可以做？

樓主好有型呀

認真探討下
其實無是咪正常？
見唔到相，又唔係親人
可能見到相會覺得好慘

無感覺咁你又呢個post ?
「覺得自己無感覺」咪又係一種感覺
覺得無野既話唔係應該post 都費事開，日日哈姆太郎既咩？

但你又唔會呀，因爲你想借呢件事上黎打飛機
覺得自己好突別好與眾不同

冇感覺但係又要衝出黎同人講 究竟呢d 人為d 咩

依個社會你有份，如果個個好似你咁，成個社會就會有更多呢啲事發生，好撚多人見人講乜就諗乜，無自主性思考，如果第日個社會變成咁，你記住你有份造成

冇感覺好正常，日日咁多人死

但你選擇放上連登就實比人屌